[集思廣益]點解書展既sales 要著圍裙？

著到成個waiter 咁

啲死貨咁多塵 着返圍裙好

讀唔成書先做
標籤用